克警咁勇武因為知道有人會為自己包底，我地呢邊郁啲就嘈嘈閉

班狗未聞過棺材香啫

btw我地呢邊應該停止內耗，檢討完就要諗點升級裝備

[文宣畫畫 入一入黎］警察就係乜撚都唔驚 先咁大枝野呀！

策略都好重要